M記脆香雞翼識食一定咁食

再一啖咬落去

幾乎一隻用半包醬

上面果條骨輕鬆剝
但下面果條要撞口神 10次有8次都會扯埋啲肉出黎

但我唔點醬 我係加黑椒

Ok wow
下次試吓黑椒